保衛廣東話

幾好睇

保衞廣東話｜香港人竟然讀錯「香港」？語言學家：粵語懶音問題200年前已出現